點解旺角芬姐咁撚多人幫襯？

早幾年俾frd伏左去睇左次
排粒幾鐘先睇到
講乜9 你jj係咪左邊有粒墨
代表第時會出軌 包二奶
9up一大輪 咁就五舊水
完全無野講中

屌你老尾 岩岩經過見到十幾條女排緊隊等中伏

Push